{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 호텔블리스"
    },
    "text": "1. 宿泊·チェックアウトは昼12時で、超過時に追加料金が発生します。 客室は2名基準で、人数追加、布団追加時に3万ウォンの追加料金が発生します。 全客室禁煙で、喫煙時には強制退室され、客室整備料金10万ウォンがかかります。 外部の食べ物は持ち込みが禁止されており、ペットの同伴はできません。 火災予防のため、火気やろうそくの使用も禁止されています。 客室の損傷に対する弁償規定があります。 客室には風船や装飾の付着が禁止されており、壁面や床が破損したり異物で汚染された場合は弁償請求されます。 また、入室後に発生した器物破損はお客様が全額弁償しなければならず、修理期間中の客室料金もお客様の負担となります。 客室点検時には忘れ物が見つかったら14日間保管した後廃棄し、飲食物は当日廃棄します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は昼12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過した場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準ですが、人数追加時には3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室は全面禁煙です。喫煙をされた場合には強制退室と客室整備料金10万ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物は持ち込みできますか？",
            "answer": "いいえ、外部の食べ物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "火気やろうそくの使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火気やろうそくの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の損傷についての弁償規定はありますか？",
            "answer": "はい、客室の損傷に対する弁償規定があります。"
        },
        {
            "question": "客室に風船や装飾を付けることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室には風船や装飾の付着が禁止されています。壁面や床が破損したり異物で汚染された場合には弁償請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室での器物破損についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、入室後に発生した器物破損はお客様が全額弁償しなければなりません。修理期間中の客室料金もお客様の負担となります。"
        },
        {
            "question": "客室点検時に忘れ物があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室点検時に忘れ物が見つかった場合、それを14日間保管した後に廃棄します。"
        },
        {
            "question": "客室内に持ち込んだ飲食物はどうなりますか？",
            "answer": "客室内に持ち込んだ飲食物は当日廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 464
    }
}